荷里活宣布拍「進擊的巨人」真人版

出品公司係華納，由哈利波特系列製作人負責David Heyman監製，不過未知導演搵邊個。只係一小時前發佈既消息

修正：導演係《小丑回魂》既Andrés Muschietti

放過啲動漫作品啦

rip

又嚟

點都應該好過日本嗰套嘅

Av一早有真人版睇

點都好過日本仔電影

我諗點都應該會比日本仔之前拍既進巨好少少掛

歐洲風格搵返白人做肯定會好啲

屌奶星成堆角色白人名真人版搵架仔架妹做

巨人同埋鋼煉都係以中世紀歐洲為背景， 角色名字都係鬼佬名，又金髮碧眼，日本拍到好似cosplay 咁

比荷里活拍係符合角色要求既，但驚荷里活改動太多，又唔熟番日本漫畫風格變左普通災難片

仲未柒夠

其實佢拍得真係唔錯喎，以恐怖片嚟講

不過我相巨人會嚴重偏向驚悚，或者會似哥斯拉果種

即刻諗起呢個cm

鬼佬拍鋼煉應該會幾好睇

荷里活拍 特技同人設應該唔洗太擔心
係唔知佢劇情點鋪排 分開幾多部上

其實都係睇導演識唔識拍姐
Edge of Tomorrow夠係日本漫畫改編
但係拍得OK

拍得好咪好正

又有heroes個日本仔做監製
死亡筆記都係佢做

搵大大同小妹拍

我記得我睇過真人版，重要兩集，故事情節...